<resources>
    <string name="app_name">Players Manchester City</string>
    <string name="players_name">Player Name</string>
    <string name="description">Description</string>
    <string name="deskripsi">Deskripsi</string>
    <string name="about">About</string>
    <string name="detail">Detail</string>
    <string name="text_description">Description</string>
    <string name="share">Share</string>
    <string name="position">Position :</string>
    <string name="sampel_possition">sampel_possition</string>
    <string name="sampel_date">sampel_date</string>
    <string name="nationality">Nationality :</string>
    <string name="sampel_national">sampel_national</string>

    <string-array name="data_name">
        <item>Ederson</item>
        <item>Rúben Dias</item>
        <item>Jeremy Doku</item>
        <item>Kevin De Bruyne</item>
        <item>Phil Foden</item>
        <item>Jack Grealish</item>
        <item>Erling Haaland</item>
        <item>Rodri</item>
        <item>Bernardo Silva</item>
        <item>Kyle Walker</item>
        <item>Kun Aguero</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_description">
        <item>Ederson Santana de Moraes, yang lebih dikenal sebagai Ederson, lahir pada 17 Agustus 1993 di Osasco, São Paulo, Brasil. Dia adalah penjaga gawang utama Manchester City dan juga merupakan salah satu kiper terbaik di dunia saat ini. Karier sepak bolanya dimulai di klub lokal Brasil, São Paulo FC, sebelum pindah ke Benfica di Portugal. Di Benfica, Ederson membuktikan dirinya sebagai kiper top, dan pada 2017, Manchester City mengontraknya dengan nilai transfer yang besar, menjadikannya salah satu kiper termahal sepanjang sejarah. Ederson dikenal karena distribusi bola yang sangat baik. Kiper modern tidak hanya dituntut untuk menjaga gawang, tetapi juga membantu membangun serangan dari lini belakang, dan Ederson sangat unggul dalam hal ini. Tendangan panjangnya yang akurat sering kali mengubah arah permainan dengan cepat, memberikan kesempatan kepada rekan satu timnya untuk mencetak gol. Dia juga memiliki ketenangan luar biasa di bawah tekanan, yang membuatnya menjadi pilihan utama Pep Guardiola untuk sistem permainan Manchester City yang mengandalkan penguasaan bola. Sejak bergabung dengan City, Ederson telah memenangkan beberapa gelar Premier League, Piala FA, dan Piala Liga. Salah satu momen paling berkesan dalam kariernya adalah membantu Manchester City mencapai final Liga Champions pada musim 2020/2021. Selain prestasinya di tingkat klub, Ederson juga telah menjadi bagian penting dari tim nasional Brasil. Meskipun sering kali bersaing dengan Alisson Becker untuk posisi kiper utama, Ederson tetap dianggap sebagai salah satu kiper terbaik di dunia. Selain kemampuannya di lapangan, Ederson juga dikenal dengan tato yang menutupi sebagian besar tubuhnya, yang menjadi ciri khasnya. Tato-tato tersebut mencerminkan berbagai aspek kehidupan pribadinya, termasuk kepercayaan agamanya.</item>
        <item>Rúben Santos Gato Alves Dias, atau lebih dikenal dengan Rúben Dias, lahir pada 14 Mei 1997 di Amadora, Portugal. Dia adalah salah satu bek tengah terbaik di dunia saat ini, yang bergabung dengan Manchester City pada 2020 dari klub Benfica. Dias adalah pemain yang disiplin, kuat, dan memiliki kemampuan luar biasa dalam membaca permainan, serta sangat tangguh dalam duel satu lawan satu. Kepemimpinannya di lini belakang adalah salah satu alasan utama mengapa City berhasil memenangkan gelar Premier League musim 2020/2021 dengan dominasi yang begitu besar. Karier Dias dimulai di akademi sepak bola Benfica, di mana dia cepat berkembang menjadi bek yang sangat dihormati. Dia melakukan debut profesionalnya untuk Benfica pada 2017, dan tak lama kemudian, dia menjadi pemain andalan di lini belakang. Performanya di Liga Portugal membuat banyak klub besar Eropa meliriknya, dan pada akhirnya, Manchester City berhasil mendapatkan tanda tangannya dengan biaya transfer yang dilaporkan mencapai £65 juta. Di musim pertamanya di City, Dias langsung memberikan dampak besar. Selain membantu City memenangkan Premier League, dia juga menjadi bagian penting dari tim yang mencapai final Liga Champions. Dias dikenal dengan kemampuannya untuk mengorganisir pertahanan dan membaca pergerakan lawan dengan cepat. Dia juga memiliki kecepatan yang cukup baik untuk seorang bek tengah, yang memungkinkannya untuk menjaga striker lawan yang cepat. Selain prestasinya di level klub, Dias juga telah menjadi pemain penting di tim nasional Portugal. Dia bermain di UEFA Euro 2020 dan berbagai pertandingan penting lainnya untuk Portugal, dan diharapkan akan terus menjadi andalan di lini pertahanan Portugal selama bertahun-tahun ke depan. Dias juga memenangkan penghargaan Pemain Terbaik Liga Inggris pada musim 2020/2021, sebuah penghargaan yang jarang diberikan kepada seorang bek, yang menunjukkan seberapa besar pengaruhnya terhadap permainan City.</item>
        <item>Jérémy Baffour Doku, lahir pada 27 Mei 2002 di Antwerp, Belgia, adalah salah satu talenta muda paling menjanjikan di Eropa. Sebagai seorang winger, Doku dikenal dengan kecepatan, kelincahan, dan kemampuan dribelnya yang luar biasa. Kemampuannya dalam menembus pertahanan lawan sering kali menciptakan peluang bagi rekan satu timnya, dan dia adalah ancaman konstan dari sisi sayap. Karier Doku dimulai di akademi Anderlecht, di mana dia berkembang menjadi salah satu pemain muda paling menarik di Belgia. Doku melakukan debut profesionalnya untuk Anderlecht pada usia 16 tahun, dan sejak saat itu, bakatnya mulai menarik perhatian banyak klub besar di Eropa. Pada 2020, dia pindah ke Rennes di Prancis dengan biaya transfer yang signifikan. Penampilannya yang mengesankan di Ligue 1 dan tim nasional Belgia membuat Manchester City tertarik untuk membawanya ke Etihad Stadium. Doku dikenal karena kecepatannya yang luar biasa, yang membuatnya sangat sulit dihentikan oleh bek lawan. Dia juga memiliki kemampuan dribel yang sangat baik, yang memungkinkannya untuk melewati beberapa pemain dengan mudah. Selain itu, Doku adalah pemain yang cerdas secara taktis, yang tahu kapan harus menggiring bola dan kapan harus melepaskan umpan. Meskipun masih muda, Doku telah menunjukkan bahwa dia memiliki potensi untuk menjadi salah satu winger terbaik di dunia. Selain di level klub, Doku juga telah menjadi pemain penting bagi tim nasional Belgia. Dia bermain di UEFA Euro 2020 dan mencatatkan beberapa penampilan yang mengesankan. Kecepatan dan keterampilan dribelnya membuatnya menjadi salah satu senjata utama Belgia dalam menyerang dari sisi sayap. Meskipun masih muda, Doku diperkirakan akan memiliki karier yang panjang dan sukses di sepak bola Eropa. </item>
        <item>Kevin De Bruyne, lahir pada 28 Juni 1991 di Drongen, Belgia, adalah salah satu playmaker terbaik di dunia sepak bola modern. De Bruyne dikenal dengan visi permainan yang luar biasa, kemampuan umpan akurat, dan kemampuan mencetak gol dari jarak jauh. Dia memulai karier profesionalnya di klub Belgia, KRC Genk, sebelum pindah ke Chelsea pada 2012. Meskipun tidak mendapatkan banyak waktu bermain di Stamford Bridge, De Bruyne membuktikan dirinya saat dipinjamkan ke Werder Bremen, dan kemudian pindah permanen ke VfL Wolfsburg pada 2014. Di Bundesliga, De Bruyne berkembang pesat menjadi salah satu pemain paling berbakat, memenangkan Pemain Terbaik Bundesliga 2014-2015. Pada 2015, De Bruyne kembali ke Premier League dengan bergabung ke Manchester City dalam transfer yang bernilai tinggi. Sejak itu, ia menjadi kunci keberhasilan City dalam memenangkan beberapa gelar Premier League, Piala Liga, dan Piala FA. De Bruyne dikenal karena kreativitasnya, sering menciptakan peluang melalui umpan silang atau umpan terobosan yang luar biasa. Dia juga memiliki kemampuan mencetak gol dari jarak jauh, dengan banyak gol penting dicetaknya baik di level klub maupun tim nasional. Di tim nasional Belgia, De Bruyne telah memainkan peran penting dalam beberapa turnamen besar, termasuk Piala Dunia dan Kejuaraan Eropa. Dia sering dianggap sebagai otak di balik serangan Belgia, dengan kemampuannya dalam mengatur tempo permainan dan memberikan assist kepada penyerang seperti Romelu Lukaku dan Eden Hazard. Selain prestasinya di lapangan, De Bruyne juga dikenal sebagai pemain yang rendah hati dan memiliki etos kerja yang tinggi. Dia selalu menunjukkan dedikasi tinggi pada permainan, baik saat bermain untuk klub maupun negara. Dengan kemampuannya yang luar biasa, De Bruyne diperkirakan akan terus menjadi andalan Manchester City dan tim nasional Belgia selama beberapa tahun ke depan.</item>
        <item>Philip Walter Foden, atau lebih dikenal dengan Phil Foden, lahir pada 28 Mei 2000 di Stockport, Inggris. Sebagai salah satu produk terbaik dari akademi Manchester City, Foden adalah gelandang serba bisa yang dikenal dengan kecepatan, teknik, dan kreativitasnya. Dia memulai karier di tim utama City pada 2017, dan sejak itu telah menjadi salah satu pemain muda paling menjanjikan di dunia. Foden telah memenangkan berbagai penghargaan, termasuk Pemain Muda Terbaik Premier League, berkat performa cemerlangnya di atas lapangan. Foden dikenal dengan kemampuan menggiring bola yang luar biasa dan fleksibilitasnya dalam berbagai posisi di lini tengah dan sayap. Selain itu, dia juga memiliki insting mencetak gol yang tajam, sering kali mencetak gol penting di pertandingan besar. Salah satu momen paling ikonik dalam kariernya adalah ketika dia mencetak gol penting di semifinal Liga Champions UEFA, yang membantu City mencapai final untuk pertama kalinya dalam sejarah klub. Di level internasional, Foden telah bermain untuk tim nasional Inggris di berbagai kategori usia, termasuk menjadi bagian dari tim yang mencapai final Euro 2020. Meskipun masih muda, Foden telah menunjukkan kedewasaan dalam permainannya, yang membuatnya menjadi salah satu pemain kunci di tim City yang dipimpin oleh Pep Guardiola. Guardiola bahkan menyebut Foden sebagai salah satu pemain paling berbakat yang pernah dia latih, pernyataan yang menunjukkan betapa besarnya potensi Foden di masa depan.</item>
        <item>Jack Peter Grealish, lahir pada 10 September 1995 di Birmingham, Inggris, adalah seorang pemain sayap berbakat yang kini bermain untuk Manchester City. Sebelum bergabung dengan City pada 2021, Grealish adalah kapten Aston Villa dan dikenal sebagai salah satu pemain paling kreatif di Premier League. Dia terkenal dengan kemampuan menggiring bola, menciptakan peluang dari situasi sulit, dan kemampuan memecahkan kebuntuan dengan keterampilan teknisnya. Karier Grealish dimulai di Aston Villa, di mana dia menghabiskan sebagian besar masa mudanya dan akhirnya menjadi pemain kunci di tim utama. Setelah membantu Villa mencapai promosi ke Premier League pada 2019, Grealish terus menunjukkan kualitasnya, dan menjadi incaran klub-klub besar Inggris. Pada 2021, Manchester City memecahkan rekor transfer Inggris dengan mengontrak Grealish seharga £100 juta. Grealish membawa fleksibilitas dalam serangan City, mampu bermain sebagai gelandang serang atau sayap kiri. Dia dikenal karena kemampuan menggiring bola melewati bek lawan dan menciptakan peluang bagi rekan setimnya. Meskipun awal kariernya di City sedikit lambat, Grealish menunjukkan potensi besarnya dengan beberapa penampilan impresif, dan diharapkan akan terus berkembang di bawah asuhan Pep Guardiola. Selain kariernya di klub, Grealish juga telah menjadi bagian penting dari tim nasional Inggris. Dia bermain di Euro 2020, membantu Inggris mencapai final untuk pertama kalinya dalam sejarah mereka, dan penampilannya di turnamen itu membuatnya semakin terkenal. Grealish tidak hanya menjadi pemain yang diandalkan di lapangan, tetapi juga ikon budaya sepak bola Inggris karena gaya bermainnya yang flamboyan dan kharismanya di luar lapangan.</item>
        <item>Erling Braut Haaland lahir pada 21 Juli 2000 di Leeds, Inggris, dari pasangan yang berasal dari Norwegia. Ayahnya, Alf-Inge Haaland, adalah mantan pesepak bola profesional yang pernah bermain di Leeds United dan Manchester City, sementara ibunya adalah seorang atlet heptathlon. Lahir dalam keluarga yang dekat dengan dunia olahraga, Haaland sejak dini menunjukkan minat dan bakat besar dalam sepak bola. Meskipun lahir di Inggris, Haaland tumbuh besar di Norwegia dan memulai kariernya di klub Bryne FK sebelum pindah ke Molde FK pada usia 16 tahun. Nama Haaland mulai dikenal dunia ketika dia bergabung dengan klub Austria, Red Bull Salzburg, pada Januari 2019. Di Salzburg, Haaland mencetak gol dengan sangat cepat dan konsisten, terutama di Liga Champions UEFA, di mana dia menjadi salah satu pencetak gol terbanyak meskipun hanya bermain di fase grup. Setelah itu, dia pindah ke Borussia Dortmund pada awal 2020, di mana dia terus mencetak gol dengan tingkat yang luar biasa di Bundesliga. Haaland dikenal karena kecepatan, kekuatan fisik, dan ketepatan penyelesaian akhirnya, membuatnya menjadi ancaman bagi pertahanan lawan. Pada 2022, Manchester City berhasil mengontrak Haaland, mengalahkan berbagai klub besar lainnya yang menginginkannya. Di City, Haaland diharapkan menjadi juru gedor utama dalam tim asuhan Pep Guardiola. Selain kualitas teknisnya, Haaland juga dikenal memiliki mentalitas juara yang kuat. Dia sering kali menyebut Cristiano Ronaldo dan Zlatan Ibrahimovic sebagai inspirasinya, yang terlihat dalam cara dia mengasah diri untuk menjadi pemain terbaik di dunia. Di level internasional, Haaland telah menjadi pemain andalan tim nasional Norwegia, meskipun negaranya belum sering mencapai turnamen besar. Dia menjadi pencetak gol yang produktif di level klub maupun tim nasional, dengan banyak pengamat sepak bola yang memprediksi bahwa Haaland akan menjadi salah satu penyerang terbaik di dunia dalam beberapa tahun ke depan.</item>
        <item>Rodrigo Hernández Cascante, atau lebih dikenal sebagai Rodri, lahir pada 22 Juni 1996 di Madrid, Spanyol. Gelandang bertahan ini dikenal dengan visi permainan yang brilian, kontrol bola yang tenang, dan kemampuan membaca permainan yang luar biasa. Rodri memulai kariernya di Villarreal CF, di mana dia berkembang menjadi salah satu gelandang muda terbaik di La Liga. Pada 2018, dia pindah ke Atlético Madrid, di mana dia semakin matang dalam peran sebagai gelandang bertahan. Pada 2019, Manchester City mengontrak Rodri dengan rekor transfer untuk klub tersebut saat itu. Di bawah asuhan Pep Guardiola, Rodri berperan sebagai jangkar di lini tengah, mengendalikan aliran permainan dan memberikan keseimbangan antara serangan dan pertahanan. Gaya bermain Rodri sering dibandingkan dengan legenda Barcelona, Sergio Busquets, karena kemampuannya untuk memutus serangan lawan dan dengan cepat mengubahnya menjadi serangan balik. Rodri juga dikenal memiliki umpan-umpan pendek dan panjang yang akurat, serta mampu mengontrol tempo permainan. Selain di level klub, Rodri juga merupakan pemain kunci di tim nasional Spanyol, di mana dia sering dipasang sebagai gelandang bertahan utama dalam berbagai turnamen besar. Dengan dedikasinya pada permainan, etos kerjanya, dan kecerdasannya di lapangan, Rodri telah menjadi salah satu gelandang bertahan terbaik di dunia.</item>
        <item>Bernardo Mota Veiga de Carvalho e Silva, lebih dikenal sebagai Bernardo Silva, lahir pada 10 Agustus 1994 di Lisbon, Portugal. Silva memulai karier sepak bolanya di akademi SL Benfica, di mana dia dengan cepat dikenal sebagai gelandang serang yang berbakat. Namun, dia baru benar-benar mendapatkan pengakuan dunia ketika pindah ke AS Monaco pada 2014, di mana dia membantu tim tersebut memenangkan Ligue 1 dan mencapai semifinal Liga Champions pada 2017. Pada tahun 2017, Bernardo Silva bergabung dengan Manchester City. Di City, dia menjadi salah satu pemain paling serba bisa di bawah asuhan Pep Guardiola, bermain sebagai gelandang tengah, pemain sayap, dan bahkan kadang-kadang sebagai false nine. Silva terkenal dengan teknik dribelnya yang halus, kreativitasnya, serta kemampuannya untuk bekerja keras dalam bertahan maupun menyerang. Dia adalah tipe pemain yang sangat mengutamakan permainan tim dan jarang mementingkan statistik individu. Silva juga merupakan bagian penting dari tim nasional Portugal, di mana dia membantu tim memenangkan UEFA Nations League pada 2019. Kemampuannya untuk bermain di berbagai posisi, stamina yang luar biasa, serta kecerdasan taktis membuatnya menjadi pemain yang sangat berharga baik untuk klub maupun negara.</item>
        <item>Kyle Andrew Walker lahir pada 28 Mei 1990 di Sheffield, Inggris. Sebagai salah satu bek kanan terbaik di dunia, Walker dikenal dengan kecepatan luar biasa, kekuatan fisik, dan kemampuan bertahan yang solid. Dia memulai kariernya di Sheffield United sebelum bergabung dengan Tottenham Hotspur pada 2009. Selama di Spurs, Walker mengembangkan reputasinya sebagai salah satu bek kanan terbaik di Premier League, yang membuat Manchester City mengontraknya pada 2017. Di City, Walker telah memenangkan beberapa gelar Premier League dan tampil dalam berbagai pertandingan penting, baik di kompetisi domestik maupun Eropa. Selain kemampuannya bertahan, Walker juga sangat berguna dalam membantu serangan, sering kali memberikan umpan silang berbahaya dari sisi kanan. Kemampuan fisik Walker membuatnya mampu bersaing dengan penyerang sayap tercepat di dunia, dan dia sering digunakan oleh Pep Guardiola dalam pertandingan besar untuk mematikan ancaman lawan. Walker juga memiliki karier internasional yang sukses bersama tim nasional Inggris. Dia telah bermain di Piala Dunia dan Kejuaraan Eropa, menjadi salah satu pemain kunci dalam tim asuhan Gareth Southgate.</item>
        <item>Sergio Leonel Agüero del Castillo, atau lebih dikenal sebagai Kun Agüero, lahir pada 2 Juni 1988 di Buenos Aires, Argentina. Agüero dikenal sebagai salah satu penyerang terbaik dalam sejarah sepak bola modern. Dia memulai karier profesionalnya di Independiente di Argentina sebelum pindah ke Atlético Madrid pada 2006, di mana dia memenangkan Liga Europa dan Supercopa de España. Pada 2011, Agüero pindah ke Manchester City, di mana dia menjadi pencetak gol terbanyak sepanjang masa klub. Gol-gol pentingnya membawa City meraih banyak trofi, termasuk lima gelar Premier League. Salah satu momen paling ikonik dalam kariernya adalah gol dramatis pada detik-detik terakhir melawan Queens Park Rangers pada 2012, yang memberi City gelar liga pertama dalam 44 tahun. Agüero dikenal dengan kecepatan, kekuatan, dan ketajaman penyelesaiannya di depan gawang. Di level internasional, Agüero adalah pemain kunci untuk tim nasional Argentina, meskipun dia sering bermain di era yang sama dengan Lionel Messi. Setelah lebih dari satu dekade bermain di level tertinggi, Agüero akhirnya pensiun pada 2021 setelah didiagnosis dengan masalah jantung. Warisannya sebagai salah satu penyerang terbaik di generasinya tetap tak terbantahkan.</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_possition">
        <item>Goalkeeper</item>
        <item>Defender</item>
        <item>Forward</item>
        <item>Midfielder</item>
        <item>Midfielder</item>
        <item>Forward</item>
        <item>Forward</item>
        <item>Midfielder</item>
        <item>Midfielder</item>
        <item>Defender</item>
        <item>Forward</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_dates_of_birth">
        <item>October 17, 1993</item>
        <item>May 6, 1997</item>
        <item>May 27, 2002</item>
        <item>June 28, 1991</item>
        <item>May 28, 2000</item>
        <item>September 10, 1995</item>
        <item>July 21, 2000</item>
        <item>"June 22, 1996</item>
        <item>August 10, 1994</item>
        <item>May 28, 1990</item>
        <item>June 2, 1988</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_nationality">
        <item>Brazilian</item>
        <item>Portuguese</item>
        <item>French</item>
        <item>Belgian</item>
        <item>English</item>
        <item>English</item>
        <item>Norwegian</item>
        <item>Spanish</item>
        <item>Portuguese</item>
        <item>English</item>
        <item>Argentinian</item>
    </string-array>


    <integer-array name="data_photo">
        <item>@drawable/ederson</item>
        <item>@drawable/dias</item>
        <item>@drawable/doku</item>
        <item>@drawable/debruyne</item>
        <item>@drawable/foden</item>
        <item>@drawable/grealish</item>
        <item>@drawable/haland</item>
        <item>@drawable/rodri</item>
        <item>@drawable/silva</item>
        <item>@drawable/walker</item>
        <item>@drawable/aguero</item>
    </integer-array>


</resources>

